其實大家可唔可以唔好再俾補習中介食水??

facebook有幾個group係免費配對,search補習就有,唔使俾中介食水

班仆街中介做少少野就食成兩堂水講緊$500左右,屎就有得你地食

你都幾得閒

push

傷心。。。宜加先睇到呢個post
個垃圾中介食頭兩堂水
然後補完頭兩堂就要轉個我唔得既時間
我搵番個中介問如果係家長問題搞到補唔到會點
個中介答：個家長冇話唔補wow，你係咪有問題？

唉好慘.... 快啲上facebook開post啦, 啲家長就會自己搵你㗎喇 ,記住得閒要推下post

之前中介費比咗1200蚊 過咗幾日因為時間唔岩比人炒咗 落袋嘅錢得400

我之前想搞個好睇少少嘅免費平台畀人揾補習
搞咗一年都無人理就摺柒咗佢

On9先搵中介
自己去搵客好過

咩學歷咩經驗

150/1

我係你會搵至少200-250
不過要慢慢搵
教育界呢行出名度縮
有人介紹會容易啲

其實你免費都幾難搞 有時要賣下廣告先宣傳到出去㗎嘛

正話接左個補習
叫家長幫我取消等佢收少啲中介費
點知比家長投訴我品格差

勸大家唔好用中介
佢幫你介紹下用幾分鐘時間就等收5/600蚊

自問自答轉ac先啦

?

其實都唔知係咪d 19中介洗家長腦/比優惠佢地
同定d家長講 如果d導師叫你私底下補就要report佢
又或者叫d家長1個導師補幾堂就借d意cut左佢
19中介

利申:非打手
係自己親身透過依間補習團隊搵學生
對比其他中介，收費合理好多
只係收一次性1個鐘既補習費為介紹費用

不過最近應該加左價（可能做耐左有口碑掛），見佢最新表示要收1.5小時

各位巴絲有興趣可以試下

衰在唔識人，下下都係網上接

我早排都試過由學進成功搵到補習。規模好似冇其他中介咁勁咁大，但見收費相對有良心，又唔使交咩證明，所以就膽粗粗咁上網交啲簡單資料，睇下搏唔搏到有case。
佢地應該係根據地區同科目黎派case,然後自己可以揀接唔接受。我見佢地send俾我既case都係同我住既區相差無幾。

巴打 真心平過中介個d
無咁肉赤

咩 facebook 可以推介?
成日見到d 中介網 case 都好西